韓國明洞邊度有花店？

條女生日想買花，有無人知明洞附近邊度有

屌想送人就早d準備，仲要話條女想買